強烈要求推出正評轉金錢計劃

1正評=$1
1負皮=-$0.1
有助救濟我地失業師
同助長連登更多高汁post

正負都有錢收

負皮要扣錢

你出資1萬先啦

睇少咗個負

依家我已經有0.4賺緊

-0.1

我唔玩喇
比返啲錢我